/* placeholder for the score of an ungraded submission */
"--" = "--";

/* Unknown time duration */
"--:--" = "--:--";

/* No comment provided by engineer. */
"\"Act as\" is essentially logging in as this user without a password. You will be able to take any action as if you were this user, and from other users' points of view, as if this user performed them. However, audit logs record that you were the one who performed the actions on behalf of this user." = "「作為」本質上是以此使用者身份登錄，沒有密碼。您將能夠進行任何操作，就好像您就是此使用者一樣，而且，其他使用者也會認為是此使用者執行了操作。然而，活動紀錄會記錄事實，即您是代表此使用者執行操作的人。";

/* number of likes next to the like button */
"(%d)" = "(%d)";

/* No comment provided by engineer. */
"(No subject)" = "（無主題）";

/* (Alice, Bob) + (2) more */
"(sampledNames) + (remainingNamesCount) more" = "(sampledNames) + (remainingNamesCount) 以上";

/* No comment provided by engineer. */
"%@" = "%@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ %@" = "%1$@%2$@";

/* Weekly Auto / Daily Auto Synchronization Frequency */
"%@ Auto" = "%@自動";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ GPA" = "%@GPA";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ late" = "%@逾期";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ missing" = "%@缺失";

/* 42 GB of 64 GB Used */
"%@ of %@ Used" = "%1$@使用 %2$@ 的";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ pts" = "%@分數";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ sections" = "%@分班";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ submitted" = "%@已提交";

/* e.g 01.02.2022 to 01.03.2022 */
"%@ to %@" = "%1$@至%2$@";

/* label for conversation row with context, subject, & last message date & text */
"%@, in %@, the last message was on %@ %@" = "%1$@，在 %2$@ 中，最後的訊息在 %3$@ %4$@";

/* added to conversation label when unread */
"%@, unread" = "%@，未讀";

/* score/points */
"%@/%@" = "%1$@/%2$@";

/* score/points possible (grade) */
"%@/%@ (%@)" = "%1$@/%2$@ (%3$@)";

/* Number of assignments due today */
"%d due today" = "%d 今天截止";

/* No comment provided by engineer. */
"%d items" = "%d 項目";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Minutes" = "%d分鐘";

/* Number of missing submissions */
"%d missing" = "缺少 %d";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Replies" = "%d回覆";

/* No comment provided by engineer. */
"%d students" = "%d學生";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Unread" = "%d未讀";

/* No comment provided by engineer. */
"+%d" = "+%d";

/* No comment provided by engineer. */
"56,5%" = "56.5%";

/* No comment provided by engineer. */
"86,5%" = "86.5%";

/* No comment provided by engineer. */
"A description is required" = "描述為必填";

/* Embedded in 'enrolled in any courses as %@' */
"a parent" = "父母";

/* Embedded in 'enrolled in any courses as %@' */
"a student" = "學生";

/* Embedded in 'enrolled in any courses as %@' */
"a teacher" = "教師";

/* No comment provided by engineer. */
"A title is required" = "標題為必填";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept" = "接受";

/* No comment provided by engineer. */
"Acceptable Use Policy" = "可接受使用政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Access" = "存取";

/* No comment provided by engineer. */
"Access Code" = "訪問密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Access Code:" = "訪問密碼：";

/* No comment provided by engineer. */
"Account Group" = "帳戶群組";

/* No comment provided by engineer. */
"Act as User" = "作為使用者";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Assignee" = "添加獲配人";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Attachment" = "添加附件";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Attachments" = "添加附件";

/* No comment provided by engineer. */
"Add comment (optional)" = "添加評論（可選）";

/* No comment provided by engineer. */
"Add content" = "添加內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Course Name" = "添加課程名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Course Nickname" = "添加課程暱稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Add description" = "添加描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Due Date" = "添加截止日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Add File" = "添加檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Folder" = "添加文件夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Item" = "添加項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Add message" = "添加訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Add optional comment" = "添加選用的評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Planner Note" = "添加規劃筆記";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Title" = "添加標題";

/* No comment provided by engineer. */
"Added To Conversation" = "添加至交談（Conversation）";

/* No comment provided by engineer. */
"Administrative Notifications" = "管理通知";

/* e.g. After 01.02.2022 */
"After %@" = "之後%@";

/* No comment provided by engineer. */
"After Last Attempt" = "最後一次嘗試之後";

/* No comment provided by engineer. */
"Alerts" = "提醒";

/* No comment provided by engineer. */
"All" = "全部";

/* No comment provided by engineer. */
"All annotations saved." = "所有注釋已儲存。";

/* No comment provided by engineer. */
"All Courses" = "所有課程";

/* No comment provided by engineer. */
"All Day" = "全天";

/* No comment provided by engineer. */
"All People" = "所有成員";

/* No comment provided by engineer. */
"All Submissions" = "所有提交項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow liking" = "允許點讚";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Multiple Attempts" = "允許多次嘗試";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow threaded replies" = "允許執行緒回覆";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow users to comment" = "允許使用者評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Allowed Attempts" = "允許的嘗試";

/* No comment provided by engineer. */
"Allowed Attempts:" = "允許的嘗試：";

/* No comment provided by engineer. */
"Always" = "始終";

/* No comment provided by engineer. */
"Announcement" = "通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Announcement Created By You" = "您創建的通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Announcement Details" = "通告詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Announcement Replies" = "通告回覆";

/* No comment provided by engineer. */
"Announcements" = "通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Anyone" = "任何人";

/* No comment provided by engineer. */
"App" = "應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Appearance" = "外觀";

/* No comment provided by engineer. */
"Appointment Availability" = "預約可用性";

/* No comment provided by engineer. */
"Appointment Cancellations" = "取消預約";

/* No comment provided by engineer. */
"Appointment Signups" = "登記預約";

/* No comment provided by engineer. */
"Archive" = "存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Archived" = "已存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete %@?" = "是否確定要刪除 %@？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete this page?" = "是否確定要刪除此內容頁？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to exit Student View?" = "是否確定離開學生視圖？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove this file?" = "您是否確定要移除此檔案？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to delete this announcement?" = "您確定要刪除此通告嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to delete this comment?" = "您確定要刪除此評論嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to delete this discussion?" = "您確定要刪除此討論區嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Assign" = "分配任務";

/* No comment provided by engineer. */
"Assign to" = "分配至";

/* No comment provided by engineer. */
"assignment" = "作業";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment Details" = "作業詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment grade above" = "作業評分高於";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment Grade Above %d" = "作業評分高於%d";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment grade below" = "作業評分低於";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment Grade Below %d" = "作業評分低於%d";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment Group" = "作業小組";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment Group:" = "作業群組：";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment missing" = "缺少作業";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment Missing" = "缺少作業";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignments" = "作業列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignments List" = "作業列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Attach files by tapping an option below." = "輕點以下的一個選項以加入附件檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Attach files to your submission by tapping an option below." = "輕點下列的一個選項，以加入附件檔案至提交項目。";

/* No comment provided by engineer. */
"Attachments" = "附件";

/* No comment provided by engineer. */
"Attachments available" = "可用附件";

/* No comment provided by engineer. */
"Attempt %d" = "嘗試%d";

/* No comment provided by engineer. */
"Attribution" = "屬性";

/* No comment provided by engineer. */
"Attribution No Derivatives" = "屬性 ­ 無衍生產品";

/* No comment provided by engineer. */
"Attribution Non-Commercial" = "屬性 - 非商業";

/* No comment provided by engineer. */
"Attribution Non-Commercial No Derivatives" = "屬性 - 非商業無衍生產品";

/* No comment provided by engineer. */
"Attribution Non-Commercial Share Alike" = "屬性 - 非商業性相同方式共用";

/* No comment provided by engineer. */
"Attribution Share Alike" = "屬性 - 相同方式共用";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio" = "音訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Augment Reality" = "擴增實境";

/* No comment provided by engineer. */
"Authentication failed. Most likely the user denied the request for access." = "驗證失敗。很可能是使用者拒絕了存取請求。";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Content Sync" = "自動內容同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Availability" = "可用期";

/* No comment provided by engineer. */
"Availability:" = "可用性：";

/* No comment provided by engineer. */
"Availability: Closed" = "可用性：已關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Available from" = "可用起始日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Available From" = "可用起始日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Available From:" = "可用起始日期：";

/* No comment provided by engineer. */
"Available until" = "可用截止時間：";

/* No comment provided by engineer. */
"Available Until" = "可用截止時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Available Until:" = "可用截止時間：";

/* No comment provided by engineer. */
"Average" = "平均";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "返回";

/* No comment provided by engineer. */
"black" = "黑色";

/* No comment provided by engineer. */
"Blocking" = "正在封鎖";

/* No comment provided by engineer. */
"blue" = "藍色";

/* No comment provided by engineer. */
"Blue" = "藍色";

/* No comment provided by engineer. */
"Bold" = "粗體";

/* No comment provided by engineer. */
"Brick" = "磚頭";

/* No comment provided by engineer. */
"Calendar" = "行事曆";

/* No comment provided by engineer. */
"Calendars" = "行事曆";

/* No comment provided by engineer. */
"Calendars (%d)" = "行事曆 (%d)";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera" = "攝影機";

/* No comment provided by engineer. */
"Can Edit" = "可編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Can’t find your school? Try typing the full school URL." = "找不到您的學校？請嘗試輸入學校完整 URL。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel Submission?" = "取消提交項目？";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas Guides" = "Canvas 指南";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas is now available in dark theme" = "Canvas 現在可在暗色主題中使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas Login" = "Canvas 登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas Network" = "Canvas Network";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas on GitHub" = "Canvas：GitHub";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas Parent" = "Canvas Parent";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas Student" = "Canvas Student";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas Teacher" = "Canvas Teacher";

/* No comment provided by engineer. */
"Casual question or suggestion" = "隨意的問題或建議";

/* No comment provided by engineer. */
"Change User" = "變更使用者";

/* Description for Chat communication channel */
"Chat Notifications" = "聊天通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Check network and try again!" = "請檢查網路並重試！";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a course to message" = "選擇課程以傳送訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a File" = "選擇檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a subject" = "選擇主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Photo" = "選擇照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Profile Picture" = "選擇個人檔案照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose your app appearance!\nYou can change it later in the settings menu." = "選擇您的應用程式外觀！\n您可以稍後在設定選單中變更。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Course" = "清除課程";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear filter" = "清除篩選器";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Filter" = "清除篩選器";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear recording" = "清除錄製";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Close App" = "關閉應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Close section" = "關閉分班";

/* No comment provided by engineer. */
"Closed" = "已關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Closed for Comments" = "已關閉以徵求評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Closed section" = "已關閉分班";

/* No comment provided by engineer. */
"Collapse" = "收起";

/* No comment provided by engineer. */
"collapsed" = "收起";

/* No comment provided by engineer. */
"Color" = "顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Overlay" = "顏色覆蓋";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment" = "評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Comments" = "評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Complete" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Complete/Incomplete" = "完成/未完成";

/* concluded datetime */
"Concluded %@" = "結束%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Concluded Conferences" = "已結束的會議";

/* No comment provided by engineer. */
"Conference %@ is in progress, tap to view details" = "會議%@正在進行中，點選以查看詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Conference Details" = "會議詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Conference in progress" = "會議進行中";

/* No comment provided by engineer. */
"Conferences" = "會議";

/* No comment provided by engineer. */
"Connected via %@" = "連線方式%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact your school to create an account." = "請聯絡您的所屬學校以創建帳戶。";

/* No comment provided by engineer. */
"Content" = "內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Content Link Error" = "內容連結錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Content sync might use cellular data which may result in extra fees from your data provider." = "內容同步可使用行動數據，可能産生來自數據提供商的額外費用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Contribute" = "參與";

/* No comment provided by engineer. */
"Contributed" = "已參與";

/* No comment provided by engineer. */
"Conversation Created By Me" = "我創建的對話";

/* No comment provided by engineer. */
"Conversation Message" = "交談訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Conversation options" = "交談選項";

/* No comment provided by engineer. */
"conversation_recipients_to" = "conversation_recipients_to";

/* No comment provided by engineer. */
"conversation_unread_messages" = "conversation_unread_messages";

/* No comment provided by engineer. */
"Conversations" = "交談";

/* No comment provided by engineer. */
"Copied!" = "已複製！";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Link" = "複製連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright Holder" = "版權持有人";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not launch tool. Please try again." = "無法啟動工具。請重試。";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not save notification preference" = "無法保存通知偏好設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't save the file." = "無法儲存檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Course (optional)" = "課程（可選）";

/* No comment provided by engineer. */
"Course Activities" = "課程活動";

/* No comment provided by engineer. */
"Course Activity Stream" = "課程活動流";

/* No comment provided by engineer. */
"Course Announcement" = "課程通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Course announcements" = "課程通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Course Card Options" = "課程卡選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Course Content" = "課程內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Course grade above" = "課程評分高於";

/* No comment provided by engineer. */
"Course Grade Above %d" = "課程評分高於 %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Course grade below" = "課程評分低於";

/* No comment provided by engineer. */
"Course Grade Below %d" = "課程評分低於 %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Course Modules" = "課程單元";

/* No comment provided by engineer. */
"Course Sections" = "課程分班";

/* No comment provided by engineer. */
"Course Syllabus" = "課程大綱";

/* No comment provided by engineer. */
"Courses" = "課程";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Account" = "建立帳戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Announcement" = "創建通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Discussion" = "創建討論區";

/* No comment provided by engineer. */
"Creative Commons License" = "Creative Commons 許可";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Enrollments" = "當前註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Grade" = "目前評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Grading Period" = "目前評分期";

/* No comment provided by engineer. */
"Current position" = "目前位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize Course" = "定制課程";

/* No comment provided by engineer. */
"Cyan" = "青色";

/* No comment provided by engineer. */
"d_items" = "d_items";

/* No comment provided by engineer. */
"d_items_syncing" = "d_items_syncing";

/* No comment provided by engineer. */
"d_likes" = "d_likes";

/* No comment provided by engineer. */
"d_needs_grading" = "d_needs_grading";

/* No comment provided by engineer. */
"d_options" = "d_options";

/* No comment provided by engineer. */
"d_questions" = "d_questions";

/* No comment provided by engineer. */
"Daily" = "每天";

/* No comment provided by engineer. */
"Dark Mode" = "暗色模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Dark theme" = "暗色主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Dark Theme" = "暗色主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Dashboard" = "控制面板";

/* No comment provided by engineer. */
"Dashboard Options" = "儀表板選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Dashboard settings" = "控制面板設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Dashboard Settings" = "控制面板設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Date" = "日期";

/* No comment provided by engineer. */
"date_d_events" = "date_d_events";

/* No comment provided by engineer. */
"Decline" = "拒絕";

/* No comment provided by engineer. */
"Deep Purple" = "深紫色";

/* No comment provided by engineer. */
"Delay posting" = "延遲公佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Delayed until %@" = "延遲至%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Announcement" = "刪除通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete comment" = "刪除註解";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Comment" = "刪除評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Discussion" = "刪除討論區";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete File" = "刪除檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Folder" = "刪除資料夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleted this reply." = "已刪除此回覆。";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting this folder will also delete all of the files inside the folder." = "刪除此資料夾也將刪除資料夾內的所有文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Describe the feature" = "請形容功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Describe the problem" = "請描述問題";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Deselect All" = "取消全選";

/* No comment provided by engineer. */
"Deselect item" = "取消選取項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Deselected" = "已取消選取";

/* No comment provided by engineer. */
"Designer" = "設計師";

/* No comment provided by engineer. */
"Designers" = "設計師";

/* No comment provided by engineer. */
"Details" = "詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVELOPER" = "開發人員";

/* No comment provided by engineer. */
"Developer menu" = "開發人員選單";

/* No comment provided by engineer. */
"Disconnected" = "中斷連線";

/* No comment provided by engineer. */
"discussion" = "討論區";

/* No comment provided by engineer. */
"Discussion" = "討論";

/* No comment provided by engineer. */
"Discussion Comment" = "討論區評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Discussion Details" = "討論區詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Discussion Post" = "討論帖子";

/* No comment provided by engineer. */
"Discussion Replies" = "討論回覆";

/* No comment provided by engineer. */
"Discussions" = "討論區";

/* No comment provided by engineer. */
"Disk Error" = "磁碟錯誤";

/* Dismiss button for error messages */
"Dismiss" = "解除";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss %@" = "忽略%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss notification" = "解除通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Display As" = "顯示為";

/* No comment provided by engineer. */
"Display Grade as" = "將評分顯示為";

/* No comment provided by engineer. */
"Do not send me anything" = "請勿給我發送任何訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Domain" = "網域";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "已完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Download complete" = "完成下載";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading" = "正在下載";

/* Downloading 42 GB of 64 GB */
"Downloading %@ of %@" = "下載 %1$@%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Due" = "截止";

/* i.e. Due <Jan 10, 2020 at 9:00 PM> */
"Due %@" = "截止%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Due Date" = "截止日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Due Dates" = "截止日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Due Dates, Double tap for details." = "截止日期，雙擊以顯示詳情。";

/* No comment provided by engineer. */
"Due:" = "截止日期：";

/* No comment provided by engineer. */
"Due: %@" = "截止日期：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Announcement" = "編輯通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Assignment" = "編輯作業";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit attachment (1)" = "編輯附件 (1)";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit attachment (none)" = "編輯附件 (無)";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit course settings" = "編輯課程設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Dashboard" = "編輯控制面板";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Discussion" = "編輯討論區";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit File" = "編輯檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Folder" = "編輯資料夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Page" = "編輯內容頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Quiz Details" = "編輯測驗詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Recipients" = "編輯收件人";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Syllabus" = "編輯課程大綱";

/* No comment provided by engineer. */
"Either you're a new user or the Acceptable Use Policy has changed since you last agreed to it. Please agree to the Acceptable Use Policy before you continue." = "無論您是新的使用者，或是自上次同意以來，「可接受使用政策」都已經變更。請在您繼續使用前同意「可接受使用政策」。";

/* No comment provided by engineer. */
"Email" = "電郵";

/* No comment provided by engineer. */
"Email address" = "電郵地址";

/* Description for email communication channel */
"Email Notifications" = "電子郵件通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Emergency" = "緊急事件";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Push Notifications" = "啟用推送通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Enabling the Auto Content Sync will take care of downloading the selected content based on the below settings. The content synchronization will happen even if the application is not running. If the setting is switched off then no synchronization will happen. The already downloaded content will not be deleted." = "啟用「自動內容同步」將根據以下設定注意下載所選取的內容。內容同步將會進行，即使應用程式並未正在執行中。如果關閉設定，則將不會進行同步。已經下載的內容也將不會刪除。";

/* No comment provided by engineer. */
"End Act as User" = "結束作為使用者";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter code" = "輸入代碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Details" = "錯誤詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Saving. Tap to retry." = "儲存錯誤。點選以重試。";

/* No comment provided by engineer. */
"Everyone" = "所有人";

/* No comment provided by engineer. */
"Everyone else" = "其他所有人";

/* No comment provided by engineer. */
"Excused" = "已免除";

/* No comment provided by engineer. */
"Expand" = "展開";

/* No comment provided by engineer. */
"expanded" = "展開";

/* No comment provided by engineer. */
"Experimental Features" = "實驗功能";

/* No comment provided by engineer. */
"external tool" = "外部工具";

/* No comment provided by engineer. */
"External Tool" = "外部工具";

/* No comment provided by engineer. */
"external URL" = "外部 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"External URL" = "外部 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Extremely critical emergency" = "萬分危急的緊急情況";

/* No comment provided by engineer. */
"Fail" = "失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Load Login Page" = "無法載入登入頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to save image" = "無法儲存影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to start upload." = "無法開始上傳。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed upload" = "上傳失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed Upload" = "上傳失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed. Tap for options" = "失敗。點選選項";

/* No comment provided by engineer. */
"favorite" = "我的最愛";

/* No comment provided by engineer. */
"Feedback" = "反饋";

/* No comment provided by engineer. */
"file" = "檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"File" = "檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"File (fileName) size (size)." = "檔案 (fileName) 大小（大小）。";

/* No comment provided by engineer. */
"File Details" = "檔案詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"File download failed." = "檔案上傳失敗。";

/* No comment provided by engineer. */
"File No Longer Exists" = "檔案不再存在";

/* No comment provided by engineer. */
"File Upload" = "檔案上傳";

/* No comment provided by engineer. */
"File upload failed. Please cancel your submission and try uploading again." = "檔案上傳失敗。請取消您的提交項目，然後再試一次上傳。";

/* No comment provided by engineer. */
"Files" = "檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter" = "篩選器";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter by" = "篩選條件";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter by:" = "篩選條件為：";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter events" = "篩選活動";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter messages by course" = "按課程篩選訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter messages by type" = "按類型篩選郵件";

/* No comment provided by engineer. */
"filter_events_d_calendars_selected" = "filter_events_d_calendars_selected";

/* No comment provided by engineer. */
"Final Grade: %@" = "最終評分：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"final_grade_g_pts" = "final_grade_g_pts";

/* No comment provided by engineer. */
"Find a code to scan" = "尋找可掃描的條碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Find another school" = "尋找其他學校";

/* No comment provided by engineer. */
"Find my school" = "搜尋我的學校";

/* No comment provided by engineer. */
"Find School" = "尋找學校";

/* No comment provided by engineer. */
"Find your school or district" = "搜尋您的學校或區域";

/* No comment provided by engineer. */
"Folder Name" = "資料夾名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"For" = "對象：";

/* No comment provided by engineer. */
"for %@" = "對象： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"For:" = "對於：";

/* No comment provided by engineer. */
"Forget %@" = "忘記%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Format not supported" = "不支援的格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Forward" = "轉寄";

/* No comment provided by engineer. */
"Front Page" = "首頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Future Enrollments" = "未來註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"g_out_of_g_points_possible" = "g_out_of_g_points_possible";

/* No comment provided by engineer. */
"g_points" = "g_points";

/* No comment provided by engineer. */
"g_pts" = "g_pts";

/* No comment provided by engineer. */
"Go back and make sure you entered a valid institution name." = "請返回並確定您已輸入有效的機構名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to today" = "前往今天";

/* No comment provided by engineer. */
"GPA Scale" = "GPA 量表系統";

/* No comment provided by engineer. */
"grade" = "評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade" = "評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade after posting" = "公佈後評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade before posting" = "公佈前評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade override" = "評分重寫";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade Override" = "重寫評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Graded" = "已評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Graded Quiz" = "已評分的測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Graded Survey" = "已評分的調查";

/* No comment provided by engineer. */
"Graded Surveys" = "已評分的調查";

/* No comment provided by engineer. */
"Grades" = "成績";

/* No comment provided by engineer. */
"Grading" = "等級評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Grading Policies" = "評分準則";

/* No comment provided by engineer. */
"green" = "綠色";

/* No comment provided by engineer. */
"Green" = "綠色";

/* No comment provided by engineer. */
"grey" = "灰色";

/* No comment provided by engineer. */
"Grid" = "網格";

/* No comment provided by engineer. */
"Groups" = "群組";

/* No comment provided by engineer. */
"Have your parent scan this QR code from the Canvas Parent app to pair with you." = "讓您的父母在 Canvas Parent 應用程式掃描此二維碼與您配對。";

/* No comment provided by engineer. */
"Help your students with this assignment by adding instructions." = "添加指引，協助學生完成作業。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide" = "隱藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide content for %@" = "隱藏此項目的內容：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"hide_%d_missing_items" = "hide_%d_missing_items";

/* No comment provided by engineer. */
"High: %@" = "高：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Highest" = "最高";

/* No comment provided by engineer. */
"Homeroom" = "主教室";

/* No comment provided by engineer. */
"Homeroom View" = "主教室檢視";

/* No comment provided by engineer. */
"How do I find my school?" = "怎樣找到我的學校？";

/* No comment provided by engineer. */
"I agree to the Acceptable Use Policy." = "您必須同意「可接受使用政策」。";

/* No comment provided by engineer. */
"I can't get things done until I hear back from you" = "在收到您的回覆之前，我無法把事情做好";

/* No comment provided by engineer. */
"I don't have a Canvas account" = "我沒有 Canvas 帳戶";

/* No comment provided by engineer. */
"I have a Canvas account" = "我有 Canvas 帳戶";

/* No comment provided by engineer. */
"I hold the copyright" = "我持有該版權";

/* No comment provided by engineer. */
"I need help but it's not urgent" = "我需要支援但情況並不緊急";

/* No comment provided by engineer. */
"I obtained permission" = "我已經獲得了權限";

/* No comment provided by engineer. */
"If this setting is enabled the content synchronization will only happen if the device connects to a Wi-Fi network, otherwise it will be postponed until a Wi-Fi network is available." = "如果啟用此設定，內容同步僅會在裝置連線至 Wi-Fi 網路時進行，否則將會延期至 Wi-Fi 網路可用為止。 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Image" = "圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Immediately" = "立即";

/* No comment provided by engineer. */
"Impact" = "影響";

/* No comment provided by engineer. */
"Impact Level" = "影響程度";

/* No comment provided by engineer. */
"Important Dates" = "重要日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Important Info" = "重要資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"In Progress" = "進行中";

/* No comment provided by engineer. */
"Inbox" = "收件匣";

/* No comment provided by engineer. */
"Incompatible File Type" = "不相容的檔案類型";

/* No comment provided by engineer. */
"incompatible_files_for_assignment" = "incompatible_files_for_assignment";

/* No comment provided by engineer. */
"Incomplete" = "未完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Indigo" = "靛藍色";

/* No comment provided by engineer. */
"Institution Announcement" = "機構通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Institution announcements" = "機構通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Interactions on this page are limited by your institution." = "本頁面的互動受您所在機構的限制。";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation" = "邀請";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation pending" = "邀請擱置";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite accepted!" = "接受邀請！";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite declined!" = "拒絕邀請！";

/* No comment provided by engineer. */
"It is a fair use or similar exception" = "合理使用或類似例外";

/* No comment provided by engineer. */
"It is in the public domain" = "位於公用網域中";

/* No comment provided by engineer. */
"It is licensed under Creative Commons" = "在 Creative Commons 下獲得授權";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like a great day to rest, relax, and recharge." = "看來是適合休息、放鬆和充電的一天。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like announcements haven’t been created in this space yet." = "看來此空間中尚未建立任何通告。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like assignments haven’t been created in this space yet." = "看來此空間中尚未建立任何作業。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like discussions haven’t been created in this space yet." = "看來此空間中尚未建立任何討論區。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like quizzes haven’t been created in this space yet." = "看來此空間中尚未建立任何測驗。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like there aren’t any courses associated with this account. Visit the web to create a course today." = "看來沒有與您帳戶關聯的課程。現在就前往網站，創建課程。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like you aren't enrolled in any courses." = "看起來您未註冊任何課程。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like you aren’t enrolled in any courses as %@. One of our other apps might be a better fit. Tap one to visit the App Store." = "您尚未註冊任何課程為 %@。我們的其中一個其他應用程式可能較適合。點選一個以造訪 App Store。";

/* No comment provided by engineer. */
"Italic" = "斜體";

/* No comment provided by engineer. */
"Join" = "加入";

/* No comment provided by engineer. */
"Landing Page" = "登入頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Last activity on %@" = "上次活躍時間為%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Last post %@" = "最後發布%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Late" = "逾期";

/* No comment provided by engineer. */
"Late Grading" = "逾期等級評分";

/* No comment provided by engineer. */
"late_penalty_g_pts" = "late_penalty_g_pts";

/* No comment provided by engineer. */
"Latest" = "最新";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch External Tool" = "啟動外部工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Leave Student View" = "離開學生視圖";

/* No comment provided by engineer. */
"Legal" = "法律事務";

/* No comment provided by engineer. */
"Length in minutes" = "長度 (分鐘)";

/* No comment provided by engineer. */
"Letter Grade" = "成績等級";

/* No comment provided by engineer. */
"Library" = "檔案庫";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Blue" = "淺藍色";

/* No comment provided by engineer. */
"Light theme" = "淡色主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Theme" = "淡色主題";

/* like action */
"Like" = "讚好";

/* No comment provided by engineer. */
"Link" = "連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Link to Website URL" = "連結到網站 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"List" = "清單";

/* end of and list pattern */
"list_and_end" = "%1$@，以及%2$@";

/* middle of and list pattern */
"list_and_middle" = "%1$@,%2$@";

/* start of and list pattern */
"list_and_start" = "%1$@,%2$@";

/* and list pattern for 2 items */
"list_and_two" = "%1$@以及%2$@";

/* end of or list pattern */
"list_or_end" = "%1$@，或者%2$@";

/* middle of or list pattern */
"list_or_middle" = "%1$@,%2$@";

/* start of or list pattern */
"list_or_start" = "%1$@,%2$@";

/* or list pattern for 2 items */
"list_or_two" = "%1$@或者%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading" = "載入";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading more modules..." = "正在載入更多單元...";

/* No comment provided by engineer. */
"Locate QR Code" = "尋找 QR 碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock Questions After Answering" = "回答後鎖定問題";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock Questions After Answering:" = "回答後鎖定問題：";

/* No comment provided by engineer. */
"locked" = "已鎖定";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "已鎖定";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked until \"%@\" is graded" = "鎖定直至 \"%@\" 被評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Log In" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Log In Again" = "重新登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Log Out" = "登出";

/* No comment provided by engineer. */
"Logging you in" = "您正在登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Login" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Login Error" = "登入錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Login ID" = "登入 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Low: %@" = "低：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"LTI Tool" = "LTI 工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Magenta" = "品紅";

/* No comment provided by engineer. */
"Make sure you enable camera permissions in Settings" = "請確保已在設定內啟用攝影機權限";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Offline Content" = "管理離線內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Students" = "管理學生";

/* No comment provided by engineer. */
"Manual" = "手動";

/* No comment provided by engineer. */
"Manual OAuth Login" = "手動 OAuth 登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark All as Read" = "全部標記為已讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark All as Unread" = "全部標記為未讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark as Done" = "標記為完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark as read" = "標記為已讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark as Read" = "標記為已讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark as Undone" = "標記為未完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark as unread" = "標記為未讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark as Unread" = "標記為未讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark done" = "標記為已完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark item as done" = "標記項目為已完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Marked done" = "已標記為完成";

/* No comment provided by engineer. */
"me" = "我";

/* No comment provided by engineer. */
"me & %@" = "我和%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Mean: %@" = "平均：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Media Recording" = "媒體錄製";

/* No comment provided by engineer. */
"Membership Update" = "成員資格更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Message" = "訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Message Details" = "訊息詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Message from %@, %@, on %@, %@" = "訊息來自 %1$@，%2$@，在 %3$@, %4$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Missing" = "缺少";

/* No comment provided by engineer. */
"Module Item" = "單元項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Modules" = "單元";

/* No comment provided by engineer. */
"More options" = "更多選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Annotation" = "移動註釋";

/* No comment provided by engineer. */
"Multiple Due Dates" = "多個截止日期";

/* No comment provided by engineer. */
"My Subjects" = "我的主題";

/* No comment provided by engineer. */
"N/A" = "不適用";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Needs Grading" = "需要等級評分";

/* No comment provided by engineer. */
"NEEDS GRADING" = "需要等級評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Network Error" = "網路錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Never" = "永不";

/* No comment provided by engineer. */
"New Announcement" = "新通告";

/* No comment provided by engineer. */
"New Conferences" = "新會議";

/* No comment provided by engineer. */
"New Discussion" = "新討論區";

/* No comment provided by engineer. */
"New Message" = "新訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"New Page" = "新頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"New Quiz" = "新測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"New Quizzes" = "新測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"New To Do" = "新待辦事項";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一個";

/* No comment provided by engineer. */
"Next Week" = "下週";

/* No comment provided by engineer. */
"Nickname" = "暱稱";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No Announcements" = "沒有通告";

/* No comment provided by engineer. */
"No Assignments" = "無作業";

/* No comment provided by engineer. */
"No available from date set." = "沒有可用的起始日期設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"No available until date set." = "沒有可用的結束日期設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Conferences" = "無會議";

/* No comment provided by engineer. */
"No Content" = "無內容";

/* No comment provided by engineer. */
"No Course Content" = "沒有課程內容";

/* No comment provided by engineer. */
"No Courses" = "無課程";

/* No comment provided by engineer. */
"No date selected" = "沒有選定的日期";

/* No comment provided by engineer. */
"No description" = "沒有說明";

/* No comment provided by engineer. */
"No Discussions" = "無討論區";

/* No comment provided by engineer. */
"No Due Date" = "無截止日期";

/* No comment provided by engineer. */
"No due date set." = "沒有設置截止日期。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Events Today!" = "今天並無活動！";

/* No comment provided by engineer. */
"No Files" = "無檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"No image found from image picker" = "從影像選擇器中找不到影像";

/* No comment provided by engineer. */
"No Messages" = "無訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"No Modules" = "無單元";

/* No comment provided by engineer. */
"No Pages" = "無頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"No preview available" = "無可用預覽";

/* No comment provided by engineer. */
"No Quizzes" = "無測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"No Results" = "沒有結果";

/* No comment provided by engineer. */
"No Sections" = "無分班";

/* No comment provided by engineer. */
"No Subject" = "無主題";

/* No comment provided by engineer. */
"No Submission" = "無提交項目";

/* No comment provided by engineer. */
"No supported files to submit" = "沒有要提交的支援檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"No time Limit" = "沒有時間限制";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "無";

/* No comment provided by engineer. */
"Not enrolled" = "未註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Graded" = "未評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Published" = "未發佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Started" = "未加星號";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Submitted" = "未提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Not supported" = "不支援";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Urgent" = "非緊急";

/* No due assignments for today */
"Nothing Due Today" = "今天沒有任何內容截止";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing planned yet" = "尚未計劃";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification Error" = "通知錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications" = "通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications are currently disabled in Settings. Tap to enable them again." = "當前已在設定中禁用通知。按一下以再次啟用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Notify me right away" = "立即通知我";

/* No comment provided by engineer. */
"Observer" = "觀察者";

/* No comment provided by engineer. */
"Observers" = "觀察者";

/* No comment provided by engineer. */
"Offline Content" = "離線內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Offline Content Sync Failed" = "離線內容同步失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Offline mode" = "離線模式";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"Olive" = "橄欖色";

/* No comment provided by engineer. */
"On Paper" = "在紙上";

/* No comment provided by engineer. */
"One of your submissions is still being uploaded. Logging out might interrupt it.\nAre you sure you want to log out?" = "您的其中一個提交項目仍在上傳中。登出可能會中斷上傳。\n是否確定登出？";

/* No comment provided by engineer. */
"One or more files failed to sync. Check your internet connection and retry to submit." = "無法同步一個或多個檔案。檢查您的網際網路連線並重試提交。";

/* No comment provided by engineer. */
"One or more files failed to upload. Check your internet connection and retry to submit." = "上傳一個或多個檔案失敗。檢查您的網際網路連線並重試提交。";

/* No comment provided by engineer. */
"One Question at a Time:" = "每次一個問題：";

/* No comment provided by engineer. */
"Only available to students with link" = "只有持有連結的學生方可使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Only graders can like" = "僅限評分者能點讚";

/* No comment provided by engineer. */
"Only members" = "僅成員";

/* No comment provided by engineer. */
"Only teachers" = "僅限教師";

/* No comment provided by engineer. */
"Open" = "打開";

/* No comment provided by engineer. */
"Open application" = "開啟應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Open course details" = "開啟課程詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Open item details" = "開啟項目詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Open section" = "開啟分班";

/* No comment provided by engineer. */
"Opens in Canvas Student" = "在 Canvas Student 中開啟";

/* No comment provided by engineer. */
"Options" = "選項";

/* No comment provided by engineer. */
"OPTIONS" = "選項";

/* No comment provided by engineer. */
"orange" = "橙色";

/* No comment provided by engineer. */
"Orange" = "橙色";

/* No comment provided by engineer. */
"Ordered List" = "有序列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Other Apps" = "其他應用程式";

/* 5 out of 10 */
"out of" = "滿分為";

/* No comment provided by engineer. */
"out_of_g_pts" = "out_of_g_pts";

/* No comment provided by engineer. */
"page" = "頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Page" = "頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Page content" = "頁面內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Page Details" = "頁面詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Pages" = "頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Pages Front Page" = "網頁標題版";

/* No comment provided by engineer. */
"Pair with Observer" = "與觀察者配對";

/* No comment provided by engineer. */
"Pairing Code: " = "配對代碼：";

/* No comment provided by engineer. */
"Partially selected" = "已選取部分";

/* No comment provided by engineer. */
"Pass" = "合格";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Past Enrollments" = "過去的註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause" = "暫停";

/* No comment provided by engineer. */
"People" = "成員";

/* No comment provided by engineer. */
"Percentage" = "百分比";

/* No comment provided by engineer. */
"Permission Needed" = "需要權限";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo Library" = "相片檔案庫";

/* No comment provided by engineer. */
"Pin" = "釘選";

/* No comment provided by engineer. */
"Pink" = "粉紅色";

/* No comment provided by engineer. */
"Pinned Discussions" = "已釘選的討論區";

/* No comment provided by engineer. */
"Play" = "播放";

/* No comment provided by engineer. */
"Please generate another QR Code and try again." = "請產生另一個 QR 碼然後重試。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please log in via the application" = "請透過應用程式登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait, this might take a minute." = "請稍候，需時約一分鐘。";

/* No comment provided by engineer. */
"plural_points" = "plural_points";

/* No comment provided by engineer. */
"Points" = "分數";

/* No comment provided by engineer. */
"Post at" = "公佈於";

/* No comment provided by engineer. */
"Practice Quiz" = "練習測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Practice Quizzes" = "練習測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Preferences" = "偏好設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing Files For Upload" = "準備要上傳的檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Prerequisite: %@" = "先決條件：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview Quiz" = "預覽測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous Logins" = "先前登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous Week" = "上週";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Policy" = "隱私政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Profile avatar" = "個人檔案頭像";

/* No comment provided by engineer. */
"Profile avatar, double tap to change" = "個人檔案頭像，點選兩下以變更";

/* No comment provided by engineer. */
"Profile Menu" = "個人檔案選單";

/* No comment provided by engineer. */
"Publish" = "發佈";

/* No comment provided by engineer. */
"published" = "已發佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Published" = "已發佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Pull to refresh to try again" = "請下拉以重新整理並再試一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Pumpkin" = "南瓜色";

/* No comment provided by engineer. */
"purple" = "紫色";

/* No comment provided by engineer. */
"Purple" = "紫色";

/* Description for Push Notification channel */
"Push Notifications" = "推送通知";

/* No comment provided by engineer. */
"quiz" = "測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Quiz" = "測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Quiz Details" = "測驗詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Quiz Preview" = "測驗預覽";

/* No comment provided by engineer. */
"Quiz Score to Keep" = "要保留的測驗分數";

/* No comment provided by engineer. */
"Quiz Type" = "測驗類型";

/* No comment provided by engineer. */
"Quiz Type:" = "測驗類型：";

/* No comment provided by engineer. */
"Quizzes" = "測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Recent Activity" = "最近的活動";

/* No comment provided by engineer. */
"Recipients" = "收件人";

/* No comment provided by engineer. */
"Record Audio" = "錄製音訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Recordings" = "記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"red" = "紅色";

/* No comment provided by engineer. */
"Red" = "紅色";

/* No comment provided by engineer. */
"Redo" = "重做";

/* Downloading new content has started */
"Refreshing" = "正在重新整理";

/* No comment provided by engineer. */
"Remaining" = "其餘的";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove %@" = "移除%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Attachment" = "移除附件";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Attachment?" = "是否移除附件？";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove date" = "移除日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Due Date?" = "是否移除截止日期？";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove File" = "移除檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove file from submission." = "從提交項目中移除檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove From List?" = "從清單中移除？";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove item" = "移除項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Removed %1$@" = "已移除%1$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Removed %1$@ by %2$@" = "由  已移除 %1$@%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Replies" = "回覆";

/* No comment provided by engineer. */
"Reply" = "回覆";

/* No comment provided by engineer. */
"Reply All" = "全部回覆";

/* VoiceOver announcement after a reply was successfully posted. */
"Reply sent" = "已傳送回覆";

/* No comment provided by engineer. */
"Reply to main discussion" = "回覆主要討論區";

/* No comment provided by engineer. */
"Reply to the annotation or previous comments" = "回覆註釋或上一則評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Reply to thread" = "回覆評論串";

/* Button to report an error */
"Report" = "報告";

/* No comment provided by engineer. */
"Report a Problem" = "報告問題";

/* No comment provided by engineer. */
"Request a Feature" = "請求功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Request Failed!" = "請求失敗！";

/* No comment provided by engineer. */
"Require an Access Code" = "需要訪問碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Resources" = "資源";

/* No comment provided by engineer. */
"Restricted" = "受限";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重試";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving..." = "正在儲存...";

/* No comment provided by engineer. */
"Scanner" = "掃描器";

/* No comment provided by engineer. */
"Scanning not supported" = "不支援掃描";

/* No comment provided by engineer. */
"Schedule" = "排程";

/* No comment provided by engineer. */
"Schedule student availability" = "排程學生可用性";

/* No comment provided by engineer. */
"Scheduling" = "排程";

/* No comment provided by engineer. */
"School’s name" = "學校名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Score at least %@" = "得分至少為%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Score to Keep:" = "要保留的分數：";

/* No comment provided by engineer. */
"Scored above %g" = "得分超過%g";

/* No comment provided by engineer. */
"Scored at least %@" = "所得分數至少為%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Scored below %g" = "得分低於%g";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "搜尋";

/* No comment provided by engineer. */
"Section: %@" = "分班：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Sections" = "分班";

/* No comment provided by engineer. */
"Sections: %@" = "分班：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"See attached files." = "見所附檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"See what's new." = "看看有哪些變更。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a Path" = "選取一個路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Select All" = "全選";

/* No comment provided by engineer. */
"Select assignment" = "選擇作業";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Assignment" = "選擇作業";

/* No comment provided by engineer. */
"Select course" = "選擇課程";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Course" = "選擇課程";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Grading Period" = "選擇評分期";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Impact" = "選擇影響的種類";

/* No comment provided by engineer. */
"Select item" = "選取項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Select One" = "選擇一個";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected" = "已選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected!" = "已選擇！";

/* No comment provided by engineer. */
"Self Registration Not Allowed" = "不允許自行註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "發送";

/* No comment provided by engineer. */
"Send comment" = "發送評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Send daily summary" = "發送每日摘要";

/* No comment provided by engineer. */
"Send message" = "傳送訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Send weekly summary" = "發送每週摘要";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent" = "已發送";

/* No comment provided by engineer. */
"Set \"Home\" to..." = "將「首頁」設為...";

/* No comment provided by engineer. */
"Set as Front Page" = "設定為標題頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Set text color" = "設定文字顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Show a month at a time" = "一次顯示一個月";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Correct Answers:" = "顯示正確答案：";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Course Summary" = "顯示課程摘要";

/* No comment provided by engineer. */
"Show dialog" = "顯示對話";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Grades" = "顯示成績";

/* No comment provided by engineer. */
"Show more options" = "顯示更多選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Show One Question at a Time" = "每次顯示一個問題";

/* No comment provided by engineer. */
"show_%d_missing_items" = "show_%d_missing_items";

/* No comment provided by engineer. */
"Shuffle Answers" = "拖放答案";

/* No comment provided by engineer. */
"Shuffle Answers:" = "拖放答案：";

/* No comment provided by engineer. */
"Since this is a group discussion, each group has its own conversation for this topic. Here are the discussions you have access to." = "由於這是群組討論，每個群組都有其自己針對此主題的交談。以下是您可以訪問的討論區。";

/* No comment provided by engineer. */
"Site Admin Login" = "網站管理員登入";

/* Description for Slack communication channel */
"Slack Notifications" = "Slack 通知";

/* Description for SMS communication channel */
"SMS Notifications" = "短訊通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Something is broken but I can work around it" = "出現某些故障但我能解決它";

/* No comment provided by engineer. */
"Something is Missing" = "缺少了某些東西";

/* No comment provided by engineer. */
"Something is Wrong" = "出錯了";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong" = "似乎出問題了";

/* No comment provided by engineer. */
"Something Went Wrong" = "發生問題";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort by likes" = "按點讚分類";

/* No comment provided by engineer. */
"Specify the recurrence of the content synchronization. The system will download the selected content based on the frequency specified here." = "指定內容同步的重複進行。系統將根據此處指定的頻率下載所選取的內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Staff Contact Info" = "員工聯絡資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Starred" = "已加星號";

/* No comment provided by engineer. */
"Start recording" = "開始錄製";

/* started datetime */
"Started %@" = "已開始%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Act as User" = "停止作為使用者";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop acting as..." = "停止作為...";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop recording" = "停止錄製";

/* No comment provided by engineer. */
"Storage" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Storage Info" = "儲存資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Student" = "學生";

/* No comment provided by engineer. */
"Student Annotation" = "學生註釋";

/* No comment provided by engineer. */
"Student Applications" = "學生應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Student Appointment Signups" = "學生登記預約";

/* No comment provided by engineer. */
"Student View" = "學生視圖";

/* No comment provided by engineer. */
"Students" = "學生";

/* No comment provided by engineer. */
"Style" = "樣式";

/* No comment provided by engineer. */
"Subject" = "主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission" = "提交項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission %@, %@, %@" = "提交項目 %1$@，%2$@，%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Comment" = "提交項目評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Failed" = "提交項目失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission failed due to unknown error." = "提交項目因未知的錯誤失敗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Success!" = "提交項目成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Types" = "提交項目類型";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Uploaded" = "提交項目已上傳";

/* No comment provided by engineer. */
"submission_failed_for_files" = "submission_failed_for_files";

/* No comment provided by engineer. */
"Submissions" = "提交項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Submit" = "提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Submitted" = "已提交";

/* Submitted date */
"Submitted %@" = "已提交%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe" = "訂閱";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe to Calendar Feed" = "訂閱 Calendar Feed";

/* No comment provided by engineer. */
"Success!" = "成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"Summary" = "摘要";

/* No comment provided by engineer. */
"Surveys" = "調查";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch To Dark Mode" = "轉換到暗色模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch To Light Mode" = "轉換到淡色模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Syllabus" = "課程大綱";

/* No comment provided by engineer. */
"Syllabus content" = "課程大綱內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync" = "同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Content Over Wi-Fi Only" = "僅透過 Wi-Fi 同步內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Failed" = "同步失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Frequency" = "同步頻率";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Offline Content?" = "同步離線內容？";

/* No comment provided by engineer. */
"Synchronization" = "同步化";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing Offline Content" = "同步離線內容";

/* No comment provided by engineer. */
"System settings" = "系統設定";

/* No comment provided by engineer. */
"System Settings" = "系統設定";

/* Teacher's Assistant (abbreviated) */
"TA" = "助教";

/* No comment provided by engineer. */
"Take Photo" = "拍攝照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap here for details" = "點選此處取得詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap the \"+\" to create a new conversation" = "按下「+」建立新交談";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to select the courses you want to see on the calendar." = "點選以選擇您要在行事曆上看到的課程。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to view announcement" = "點選檢視通告";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to view submissions list." = "輕點以檢視提交件清單。";

/* No comment provided by engineer. */
"Teacher" = "教師";

/* No comment provided by engineer. */
"Teacher's Assistant" = "助教";

/* No comment provided by engineer. */
"Teachers" = "教師";

/* No comment provided by engineer. */
"Teachers and students" = "教師和學生";

/* No comment provided by engineer. */
"Teaching Assistants" = "教學助理";

/* No comment provided by engineer. */
"Teal" = "深青色";

/* No comment provided by engineer. */
"Terms of Use" = "使用條款";

/* No comment provided by engineer. */
"Text" = "文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Color" = "文字顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Entry" = "文字條目";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks, your request was received!" = "謝謝，您的請求已經被接收！";

/* No comment provided by engineer. */
"The app needs to restart to use the new language settings. Please relaunch the app." = "若要使用新的語言設定，需要重新啟動應用程式。請重新啟動應用程式。";

/* No comment provided by engineer. */
"The course content will be listed here, and then you can make them available for offline usage." = "課程內容將在此處列出，然後您可以讓它們可以離線使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"The file has been deleted by the author." = "作者已刪除該檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"The submission process was terminated by the operating system." = "提交程序由作業系統終止。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are %d items selected for offline availability. The selected content will be downloaded to the device." = "已選取 %d 個項目供離線使用。選取的內容將下載到裝置中。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no active assignments in this course." = "此課程中沒有啟用的作業列表。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no assignments to display." = "沒有可顯示的作業。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no conferences to display yet." = "尚未有可顯示的會議。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no modules to display yet." = "尚未有可顯示的單元。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no pages to display yet." = "尚未有可顯示的頁面。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was a problem registering your device for push notifications." = "在您的設備上註冊推送通知時出現問題。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was a problem retrieving the Terms of Use." = "取得使用條款時出現問題。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading announcements. Pull to refresh to try again." = "載入通告時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading conferences. Pull to refresh to try again." = "載入會議時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading courses. Pull to refresh to try again." = "載入課程時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading discussions. Pull to refresh to try again." = "載入討論區時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading events. Pull to refresh to try again." = "載入活動時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading files. Pull to refresh to try again." = "載入檔案時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading grades. Pull to refresh to try again." = "載入成績時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading items to do. Pull to refresh to try again." = "載入待辦事項時發生錯誤。請下拉以重新整理並再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading modules." = "載入單元時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading pages. Pull to refresh to try again." = "載入頁面時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading people. Pull to refresh to try again." = "載入成員時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading quizzes. Pull to refresh to try again." = "載入測驗時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading the message. Pull to refresh to try again." = "載入訊息時發生錯誤。提取以進行重新整理以再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error while communicating with the server" = "在與伺服器通訊時出現問題";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error with Act as User. Please try again later." = "作為使用者時出現錯誤。請稍後重試。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an unexpected error." = "發生意外錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an unexpected error. Please try again." = "有意外錯誤。請再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"there_are_d_assignees_without_grades" = "there_are_d_assignees_without_grades";

/* No comment provided by engineer. */
"This assignment is due by %@" = "作業截止日期為%@";

/* No comment provided by engineer. */
"This assignment was due by %@" = "作業已截止，截止日期為%@";

/* No comment provided by engineer. */
"This course does not have any sections." = "此課程無任何分班。";

/* No comment provided by engineer. */
"This folder is empty." = "此文件夾為空。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a media comment" = "這是媒體評論";

/* No comment provided by engineer. */
"This is your personal color setting. Only you will see this color for the course." = "這是您的個人顏色設定。只有您會看見本課程顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"This item is not available offline." = "此項目無法離線使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"This module is empty." = "此單元為空。";

/* No comment provided by engineer. */
"This page has been disabled for this course." = "已針對此課程停用此頁面。";

/* No comment provided by engineer. */
"This will cancel and delete your upload." = "這將取消並刪除您的上傳。";

/* No comment provided by engineer. */
"This will remove the due date and all of the associated assignees." = "這會移除截止日期和所有相關獲配人。";

/* No comment provided by engineer. */
"Time elapsed" = "已用時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Time Limit" = "時間限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Time Limit:" = "時間限制：";

/* No comment provided by engineer. */
"Title" = "標題";

/* No comment provided by engineer. */
"Title..." = "標題...";

/* No comment provided by engineer. */
"To" = "至";

/* No comment provided by engineer. */
"to %@" = "至%@";

/* No comment provided by engineer. */
"To create an account, have your student create a pairing code for you from the Settings section of the Canvas Student app as shown below, and then scan that code from here.\nIf your student doesn't see the option to create a pairing code, you'll need to reach out to your school to create your account." = "如要建立帳戶，請讓您的學生在 Cavnas 學生應用程式內的設定（見下圖）為您建立配對碼，然後在此處掃描該條碼。\n如果學生未看見建立配對碼的選項，您需要聯絡所屬學校以建立帳戶。";

/* No comment provided by engineer. */
"To Do" = "待辦事項";

/* No comment provided by engineer. */
"Today" = "今天";

/* No comment provided by engineer. */
"Tomorrow" = "明天";

/* No comment provided by engineer. */
"Total Grade" = "總評級";

/* No comment provided by engineer. */
"Total time" = "總時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn Off" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn Off Wi-Fi Only Sync?" = "關閉僅使用 Wi-Fi 同步？";

/* Description for Twitter communication channel */
"Twitter Notifications" = "Twitter 通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Un-starred" = "移除星號";

/* No comment provided by engineer. */
"Undo" = "撤銷";

/* No comment provided by engineer. */
"Ungraded Survey" = "未評分的調查";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error" = "未知問題";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown file" = "未知檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlimited" = "無限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Unordered List" = "無序列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Unpin" = "取消釘選";

/* No comment provided by engineer. */
"Unpublish" = "取消發佈";

/* No comment provided by engineer. */
"unpublished" = "未發佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Unpublished" = "已取消發佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Unread" = "未讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsubscribe" = "取消訂閱";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported Item" = "不受支援項目";

/* e.g. Until 01.02.2022 */
"Until %@" = "結束%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Updated Language Settings" = "已更新語言設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating" = "正在更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload completed." = "完成上傳。";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload failed due to unknown reason." = "上傳因未知的原因失敗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload failed." = "上傳失敗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload File" = "上傳檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload in progress" = "正在上傳";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload in progress (Int(100 * progress))%" = "上傳進度 (Int(100 * progress))%";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading %@ is at %@" = "上傳 %1$@ 在 %2$@";

/* Uploading X KB of Y MB */
"Uploading %@ of %@" = "正在上傳第 %1$@ / 個檔案%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading Submission" = "上傳提交項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading..." = "正在上傳...";

/* No comment provided by engineer. */
"URL" = "URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Usage Right" = "使用權";

/* No comment provided by engineer. */
"Usage Rights" = "使用權";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Camera" = "使用攝像頭";

/* No comment provided by engineer. */
"Use this code to pair with me in Canvas Parent: %@" = "使用此編碼與我在 Canvas Parent 內配對： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"use_file_extension" = "use_file_extension";

/* No comment provided by engineer. */
"User ID" = "使用者 ID";

/* Name and pronouns - John (He/Him) */
"User.displayName" = "%1$@(%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Username" = "使用者名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Users must post before seeing replies" = "使用者必須公佈，然後才能看到回覆";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Video" = "視訊";

/* No comment provided by engineer. */
"View" = "檢視";

/* No comment provided by engineer. */
"View all submissions" = "檢視所有提交項目";

/* No comment provided by engineer. */
"View Less" = "檢視更少";

/* No comment provided by engineer. */
"View Modules" = "查看單元";

/* No comment provided by engineer. */
"View More" = "檢視更多";

/* No comment provided by engineer. */
"View more replies" = "檢視更多回覆";

/* No comment provided by engineer. */
"View Previous Announcements" = "檢視之前的通知";

/* No comment provided by engineer. */
"View Responses:" = "檢視回應：";

/* No comment provided by engineer. */
"Viewed" = "已檢視";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting for important things to happen." = "正在等待重要事情發生。";

/* No comment provided by engineer. */
"We couldn't find any courses like that." = "我們找不到像那樣的課程。";

/* No comment provided by engineer. */
"We couldn't load the quiz preview.\nPlease try again later." = "我們無法載入測驗預覽。\n請稍後重試。";

/* No comment provided by engineer. */
"We couldn’t find any files like that." = "我們找不到像那樣的檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"We couldn’t find somebody like that." = "我們找不到像那樣的人。";

/* No comment provided by engineer. */
"We received no response from the institution.\nGo back and make sure you entered a valid institution name." = "我們未收到來自機構的回應。\n請返回並確定您已輸入有效的機構名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"We've made a few changes." = "我們作出了一些變更。";

/* No comment provided by engineer. */
"Website URL" = "網站 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Week of %@" = "週%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Weekly" = "每週";

/* Welcome, username! */
"Welcome, (userName)!" = "歡迎，(userName)！";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome!" = "歡迎！";

/* No comment provided by engineer. */
"Well Done!" = "做得好！";

/* No comment provided by engineer. */
"What’s your school’s name?" = "您的學校名稱是？";

/* No comment provided by engineer. */
"white" = "白色";

/* No comment provided by engineer. */
"Whoops!" = "糟糕！";

/* No comment provided by engineer. */
"Will unlock %@" = "將解除鎖定%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Workaround" = "應變方案";

/* No comment provided by engineer. */
"yellow" = "黃色";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* Description for Yo communication channel */
"Yo Notifications" = "Yo 通知";

/* User is missing a necessary permission */
"You are not authorized to perform this action" = "您沒有權限進行此操作";

/* No comment provided by engineer. */
"You have been invited" = "您已被邀請";

/* No comment provided by engineer. */
"You must allow notifications in Settings to set reminders." = "您必須允許設定內的通知，方可設定提醒。";

/* No comment provided by engineer. */
"You must enable Camera permissions in Settings." = "您必須在「設定」中啟用攝影機的權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"You must enable Microphone permissions in Settings." = "您必須在「設定」中啟用麥克風的權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"You must enter an access code" = "您必須輸入存取密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"You will stop acting as %@ and return to your account." = "您將會停止作為 %@ 並返回到您的帳戶。";

/* No comment provided by engineer. */
"You will stop acting as this user and return to your account." = "您將會停止作為此使用者並返回到您的帳戶。";

/* No comment provided by engineer. */
"You've marked it as done." = "您已將其標示為完成。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your child's courses might not be published yet." = "您的子課程可能尚未發佈。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your courses will be listed here, and then you can make them available for offline usage." = "您的課程將將在此處列出，然後您可以讓它們可以離線使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your device is out of storage space. Please free up space and try again." = "您的設備沒有儲存空間了。請釋放空間，然後重試。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your Email" = "您的電子郵件";

/* No comment provided by engineer. */
"Your file was successfully submitted.\nEnjoy your day!" = "成功提交您的檔案。\n祝您愉快！";

/* No comment provided by engineer. */
"Your to do list is empty. Time to recharge." = "您的待辦清單為空。是時候充一充電。";

